有冇人有睇《悲慘的欺凌者》呢個漫畫？

一塌糊塗嘅情節，但就係唔知點解好想繼續睇落去

講咩

最近決戰學生會 好睇返

講一個男仔成日欺凌個女仔，但其實係個女仔迫個男仔欺凌佢

成班人都顛顛地

加藤

精神病學校嚟

搞笑漫畫嚟

百獸之王

(笑)

呢套野睇到笑唔停

越無厘頭就越好笑

我要去做新娘修行

我都唔明條仔怕咩...佢噤想你打佢你咪真係打鳩佢囉

咪係點會咁多人都唔夠一個咁瘦弱嘅女仔打，連加藤都打輸

最正常咪男主角

畫風劇情都唔得
但個女主角幾QQ

睇壓勝

男豬好受病態女歡迎

成套都on9
不過追緊

一開頭諗住套嘢好有教育意義，講下日本啲欺凌文化，點知套嘢超有病，劇情係咁派膠，睇到停唔到

幾時先會有啲女逼男豬當眾屌佢

明明呢啲題材就好適合重甜

我當時係諗住當恐怖漫畫咁睇點知原來係搞笑漫畫

搞笑漫畫黎
好似

女主有權有勢喎

我唔係話要反抗佢或走佬，就係順佢意，佢自己都叫你打，仲話你打得唔夠盡，你唔打反而係佢打你，噤你咪打囉...

真
都唔知做咩

睇完你個po追緊，完全唔知劇情做乜鳩但又想睇落去

呢個就係套漫畫嘅神奇魔力

好想佢快d更新

病嬌得黎 個男主角天真到咁仲可以生存到咁耐

開頭個女主角推佢落天橋係知有架車定真心想殺佢?

知有車
但都on9啦
推人出天橋
謀殺呀大佬

作者明顯當時想行黑暗路線，但中途轉做搞笑路線

出左新一集, 最近D集數都好好笑
明明個故事咁垃圾，唔知點解有一股魔力去吸引人睇落去，睇到停唔到

一開始睇諗住睇欺凌者嘅心路歷程 睇到後尾變咗後宮愛情漫 欺凌變咗情趣

因為作者係欺凌方面冇計了

想睇真暗黑系可以去睇異常者的愛，睇完會覺得呢套女主好小事

我就係諗如果 佢個時真係整死左佢
咁佢又係好似超鐘意佢先係咁做
萬一真係死左 都無得再玩佢啦
好矛盾
同埋佢下下用個冰鑒 插佢手 其實次次轉頭男主角就無事都係好唔合理
無左幾隻牙第二日正常返學我都已經覺得自己太認真

好睇一定唔係 但真係估唔到有套野 咁扭曲但唔係血腥向
同想知作者唔認真既程度去到邊
d 同學見人俾人蝦好似每日節目咁 旅行話咩:都過左欺凌時間,仲叫佢出去真係過份

呢套都係男主垃圾所以出事

呢套頭幾話都好壓抑 太暗黑頂唔順 變返無厘頭搞笑 反而好睇左

都仲未當眾女女女